班狗開始急，理大手足唔好放棄

人開始放工 開始聚到人，班狗應該覺得就快封唔住尖咀，所以開始恐嚇要攻入去，利誘手足投降

手足你地要頂住呀，唔好放棄住。同埋一投降變相認左暴動。

手足頂住呀

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場 (含實際建議)

推呀

手足頂住

手足行快啲呀

加油香港人

頂住

係, 狗會急.

頂著啊

加油呀

我好心痛，我真係唔知可以點幫到你

手足頂住唔好投降

push

理大手足, 出面有大量人撐你地, 唔好放棄

俾人捉有機會告唔入，自己投降係一定入罪呀

推

Push

無錯唔好自首